(認真討論）呢個世界有無異能人

動物不斷進化
好似變色龍 八爪魚咁識變色
但人類好似1d 進化都無
夠竟呢個世界會唔會有d 異能人係到

現實少少 好似狼人之類能力 伸出爪咁
識飛既話係我眼中好高級

咪玩啦 , 真係有狼人呀 , gg俠呢d一早比人捉左入實驗室啦

你唔係信一個政府會容許有條友成日係度飛黎飛去下化 ?

世界級痴線佬

Btw有都唔奇

有

呢啲有咩用 IQ勁高嗰啲咪最有用嘅異能